致TVB新聞部既人，希望你地可以集體違抗袁花命令

我想同你地講

宜家香港既事，已經無關立場 而係基本人性問題

連醫護界都無限期罷工
宜家，唔係要求tvb新聞部既人你地罷工，
只係想你地有返人性，
不如你地聽日開始，集體違抗袁花命令啦，
你地集體咁做，一定可以贏到一個人。

繼續播警察扮示威者拉人，繼續播警察點樣打人，
令更多香港人知道真相。

唔好睇小自己影響力，你地集體咁做，
最後分分鐘可以間接救返一條人命，或者一隻眼。

你地係影響力最大既媒體黎，責任重大，
係咪真係要永遠屈服喺袁花一條友之下，報導偏頗既新聞？
有冇諗過香港有好多人，係因為睇得多你地既新聞，
所以會覺得比人射爆眼果個女仔係抵死？

如果有咁既人出現，你做記者良心過唔過意得去？

又，如果唔係新聞咁偏頗，香港咁多紅媒，
年青人又點會覺得有理說不清，變得咁憤怒，結果演變成宜家咁？

有冇諗過你地既新聞，係製造左既一堆藍絲怪物，
同埋有份令香港搞成今日咁？

回頭是岸，希望你地由今日起，違抗袁花命令

Reddit 文宣
地鐵放催淚彈

推

食屎啦CCTVB

push 良知可以執翻 但係自由無咗就係無咗

tvb

我細個最鍾意睇你架TVB

推 自己個台自己救

推

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭
起底asap

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

唔好話唔比機會你地做番個人

霸佔新聞部 自己個台自己救

TVB新聞部既人
如果你地仲係一個人
仲有羞恥心同基本良知既話
比個提意你地
用幾日又好一個星期又好
整一日既新聞特備節目
影還原事實真相
只要中立就好
然後霸佔新聞部播片

贊成，記者叛變可以搵過另一份工
但係示威者冇咗隻眼就係一世

之前有人講話
而家已經唔係袁花話事
而係一個女人？

第一個應該打斷手腳既係tcv既人

lm

推！琴晚去追問假警好型好勇敢，估唔到係TVB

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

TVB 最新深夜版本

【瘋警行動】警察太古站內行刑式近距離向人群開鎗掃射

民意！美孚街坊全場雷聲如雷 向示威者致敬！威風八面！

可以backup既幫手backup

到時臨走百病纏身唔好問因由

721 811